PS4 Fifa 18 pro club 招合拍隊友

球隊主要響d2-4徘徊
以前球隊嘅主要成員離開左球隊
家陣希望大約收多2-4個full time

每日大約十點開波
主打4231陣式
有時唔夠人會打any
以短傳控為主

現招
可踢翼前鋒
可踢翼嘅cam
防中
（後防應該冇人想踢所以唔招了）

要求：
快樂足球，互相尊重
不需教練/球皇
會開mic入party

有意請加：

再推 歡迎更多人黎試下夾唔夾到

跪求防中partner

Tg左

我

西蛇黎左再講

part time痴波踢OK?

收唔收part time

球會由剩返2名成員
招攬到變為6+2人球會
為左可以每日開球
希望繼續招收更多full time隊友
由於部份時間會有比賽球隊成員黎part time踢
所以暫不招收part time

希望招收更多主要踢cdm嘅隊友黎試下腳睇下大家夾唔夾到

Pm ed

幾點開始打

收唔收Xavi 果種踢法

好似好勁的樣子

死人妖

再推 請tg

再推 誠徵防中隊友

Pmed

仲要唔要防中？

多多都要 請tg me

再推 招更多人每日開球
Part time暫時唔洗

近排隊員要考試唔得閑踢
希望招收更多不同位置嘅人來試腳

點解會認為冇人打防守
我最鍾意既位就係打右閘

因為個個人都揀st cam wing黎踢
多幾個pt黎踢果時我都落左去踢閘
之前招人果時最易招都係呢d位 搞到full左
唯有同遲搵我嘅巴打講夠人

sad防守既樂趣真係唔同 當比人㩒住黎打時但又頂得住嗰種成就感好高

再推 招中前場 防中 各一